想知道香港有咩經典電影

我好少睇電影
最近有外國朋友話想知香港有咩經典電影
佢話佢睇左花樣年華覺得好正
除左依套外，仲有冇D外國人都會覺得正既?
唔該哂

喜馬拉亞星

胭脂扣

杜琪峯00年代全盛時期既戲
好似黑社會，鎗火，PTU，神探，文雀

無間道

阿飛正傳 重慶森林
吳宇森d 槍戰片
近年就 一念無明

三五成群

縱橫四海
英雄本色
霸王別姬

最佳拍檔